[請廣傳]你曾在群組罵過生產毒奶粉的人嗎？你犯法了！

請廣傳！
你曾在群組罵過生產毒奶粉的人嗎？
你犯法了！
你曾轉載過毒疫苗事件的新聞嗎？
你犯法了！
你曾在fb留言可憐在六四死了的學生嗎？
你犯法了！

罪名是散播謠言！可入獄七年！

推

六四改做八九學運。 佢地易明啲

邊個定義犯法先係最恐怖
重點係共產黨信唔過

推
其實有用
如果唔阻止
呢啲就會發生係香港

講明係犯咩法會好啲，有啲唔清楚

長輩圖